Peter Klas Peitlset tulli ette ja kaiwas Peter Malzi päle, ets tal weel kolme ja ütte poole paewa palk om sada.
Peter Malz tulle ette ja ütles welgo ets tal Peteril, agga 1½ paewat palk wõlgo om.
Lõppisewat 1½paewa palka päle kokko.
Malz üttlep eks ral rahha ei olle ja sab sis temma warrandusest kui sab erraan ksitut moistetut.
Nelja neddala pärast lubbas massa.
Om massetut. 
